[1022再黨鐵靜坐] 補番今日靜坐唔到天日再黨鐵靜坐?

補番今日靜坐唔到天日再黨鐵靜坐
補番今日靜坐唔到天日再黨鐵靜坐
補番今日靜坐唔到天日再黨鐵靜坐

聽住啦我地有可能再靜坐架 可能架 但都可能唔靜坐架 到天日咪知大家會唔會靜坐囉
或者天日唔坐咪後日囉

7:30 黨鐵靜坐

天日靜坐唔到就1023 1024 1025 1026 1027 1028 1029 1030

我睇你政府封路封得幾耐 我地依家就日日都會吹雞靜坐 你咪日日封路囉

打字都有鄉音

天你老母閪日

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

1022 730元朗站見